未婚伍婉婷 情人節開足全日會

伍婉婷雖然仍未有另一半，不過佢已有六名契仔女，其中有一個係因為發夢見到伍婉婷救咗佢，所以認佢做契媽喎，好搞笑。
雖然香港女士單身好普遍，不過遇上情人節呢啲節日都幾頭痕，伍婉婷就笑稱啱啱過去嘅情人節開足全日會，唔怕身邊人放閃，而緣分嘅嘢佢亦唔會強求，會順其自然。反正身邊有一大班單身朋友陪佢，節日經常一齊過。

五十路義母